以後荃灣食完野食甜品記得揀亞玉

利申一直食開佢

支持但好難食... 哈哈

平時都好抵食

事非黑白

非分化，但佢無講明。

利申：覺得收1蚊所以唔似係為左人血饅頭，收咁平似係幫無乜＄的年輕人，但d字可以寫得好d

見到錯別字真係頭痛

不嬲食佢
點都唔會食佢隔離檔冚家鏟贊和

有張紙寫左今日收益不扣除任何成本捐哂佢
當然你話有無人fc佢捐去邊就後話

好難食 食得出啲豆腐花用粉沖出黎

可怕呢間個男人鋪鋪係閪口閪面，態度又差，又污糟d，所以只幫趁左邊個間

可怕 可惜

打手

隔離班閪女人點都閪過個男人

斯文 好禮貌 贊和搶生意 食相肉酸

agger

講事實又衝出黎話打手
唔通我又話你就係個閪佬咩

是非黑白 同
事非黑白
意思好唔同喎
錯別字錯係呢D位真係唔知講咩好

拉 永不幫襯贊和

一向幫襯佢

隔離果間 不了

隔離檔班大陸狗想用錢趕走人
又唔撚係好食都大把人排隊